邊度仲有潤唇膏賣

個嘴唇乾到爆晒，過農曆新年鋪頭又未開

7仔 完完

人地可能喺武漢呢